msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MugglePayForWP\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-07 06:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-07 06:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: muggle-pay-for-wp.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: class/class-mpwp-gateway.php:33 class/class-mpwp-gateway.php:40
msgid "Proceed to MugglePay"
msgstr "继续使用 MugglePay 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:34 class/class-mpwp-gateway.php:38
#: class/class-mpwp-gateway.php:161
msgid "MugglePay"
msgstr "MugglePay"

#: class/class-mpwp-gateway.php:43
msgid "Card"
msgstr "国际信用卡"

#: class/class-mpwp-gateway.php:45
msgid "Proceed to Card"
msgstr "继续使用 国际信用卡 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:48
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: class/class-mpwp-gateway.php:50
msgid "Proceed to Alipay"
msgstr "继续使用 支付宝 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:53
msgid "Alipay Global"
msgstr "支付宝(国际)"

#: class/class-mpwp-gateway.php:55
msgid "Proceed to Alipay Global"
msgstr "继续使用 支付宝(国际) 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:58
msgid "Wechat"
msgstr "微信支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:60
msgid "Proceed to Wechat"
msgstr "继续使用 微信 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:63
msgid "BTC"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:65
msgid "Proceed to BTC"
msgstr "继续使用 BTC 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:68
msgid "LTC"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:70
msgid "Proceed to LTC"
msgstr "继续使用 LTC 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:73
msgid "ETH"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:75
msgid "Proceed to ETH"
msgstr "继续使用 ETH 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:78
msgid "EOS"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:80
msgid "Proceed to EOS"
msgstr "继续使用 EOS 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:83
msgid "BCH"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:85
msgid "Proceed to BCH"
msgstr "继续使用 BCH 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:88
msgid "LBTC (for Lightening BTC)"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:90
msgid "Proceed to LBTC"
msgstr "继续使用 LBTC 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:93
msgid "CUSD (for Celo Dollars)"
msgstr ""

#: class/class-mpwp-gateway.php:95
msgid "Proceed to CUSD"
msgstr "继续使用 CUSD 支付"

#: class/class-mpwp-gateway.php:152
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: class/class-mpwp-gateway.php:154
msgid "Enable MugglePay"
msgstr "启用 MugglePay"

#: class/class-mpwp-gateway.php:158
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: class/class-mpwp-gateway.php:160
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "此设置控制用户在结帐时看到的名称。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:165
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: class/class-mpwp-gateway.php:168
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "这个控制用户在结帐时看到的描述。"

#. Description of the plugin/theme
#: class/class-mpwp-gateway.php:169
msgid ""
"MugglePay is a one-stop payment solution for merchants with an online "
"payment need."
msgstr "MugglePay是为有在线收款需求的商家提供的一站式收款解决方案。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:172
msgid "Check Orders"
msgstr "检查订单"

#: class/class-mpwp-gateway.php:174
msgid ""
"The plugin automatically checks the order payment status by default and "
"updates the order status every 5 minutes."
msgstr "默认情况下，插件会自动检查订单付款状态，并每 5 分钟更新一次订单状态。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:182
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: class/class-mpwp-gateway.php:187
msgid "API Auth Token (API key) "
msgstr "应用密钥 "

#. translators: %s: URL
#: class/class-mpwp-gateway.php:191
#, php-format
msgid ""
"Register your MugglePay merchant accounts with your invitation code and get "
"your API key at <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Merchants Portal</a>. You "
"will find your API Auth Token (API key) for authentication. <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">MORE</a>"
msgstr ""
"使用邀请代码注册您的MugglePay商户帐户，并在商家门户获取您的 <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">API 密钥</a>。您将找到用于身份验证的应用秘钥。 <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">更多</a>"

#: class/class-mpwp-gateway.php:194
msgid "Debug log"
msgstr "调试模式"

#: class/class-mpwp-gateway.php:196
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#. translators: Description for 'Debug log' section of settings page.
#: class/class-mpwp-gateway.php:199
#, php-format
msgid "Log MPWP API events inside %s"
msgstr "日志文件存储于 %s"

#: class/class-mpwp-gateway.php:202
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

#: class/class-mpwp-gateway.php:255
msgid "Refund failed."
msgstr "退款失败。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:394
#, php-format
msgid "Payment order #%s"
msgstr "付款单 #%s"

#: class/class-mpwp-gateway.php:460
msgid "Empty Response"
msgstr "空响应"

#: class/class-mpwp-gateway.php:493
msgid "Authentication Token is not set or expired."
msgstr "身份验证令牌未设置或过期。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:495
msgid "Invoice does not exist."
msgstr "凭证不存在。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:497
msgid "It has been verified already."
msgstr "已经验证了。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:499
msgid "Invoice does not exist, or it cannot be canceled."
msgstr "凭证不存在，或者无法取消。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:501
msgid "Order does not exist or permission denied."
msgstr "订单不存在或权限被拒绝。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:503
msgid "Order does not exist, or it cannot be canceled."
msgstr "订单不存在，或者无法取消。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:505
msgid "Order does not exist, or it`s status is not refundable."
msgstr "订单不存在，或者其状态不可退款。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:507
msgid "Payment has been verified with payment already."
msgstr "付款已通过付款进行验证。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:509
msgid ""
"Payment money does not match the order money, please double check the price."
msgstr "付款金额与订单款不匹配，请仔细检查价格。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:511
msgid ""
"Payment money does not the order of current merchant , please double check "
"the order."
msgstr "付款钱不是当前商家的订单，请仔细检查订单。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:513
msgid "Order id is not valid."
msgstr "订单号无效。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:515
msgid "Order not exist or is not paid yet."
msgstr "订单不存在或尚未支付。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:517
msgid "Order with same merchant_order_id exisits."
msgstr "存在相同的订单信息。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:519
msgid "The current order is not new, and payment method cannot be switched."
msgstr "当前订单不是新的，无法切换付款方式。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:521
msgid "The payment method is not working, please retry later."
msgstr "该支付暂时无法使用，请先使用其他支付方式。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:523
msgid "The current payment status not ready to send callback."
msgstr "当前付款状态未准备好发送回调。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:525
msgid "Missing parameters."
msgstr "缺少参数。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:531
msgid ""
"The payment is temporarily unavailable, please use another payment method"
msgstr "当前付款方式暂时不可用，请使用其他付款方式"

#: class/class-mpwp-gateway.php:533
msgid "Price amount or currency is not set correctly."
msgstr "价格金额或货币设置不正确。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:535
msgid "The email or password does not match."
msgstr "电子邮件或密码不匹配。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:537
msgid "The user does not exist or no permission."
msgstr "用户不存在或没有权限。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:539
msgid "The user operatioin failed."
msgstr "用户操作失败。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:541
msgid "The invitation code is not filled correctly."
msgstr "邀请代码未正确填充。"

#: class/class-mpwp-gateway.php:543
msgid "Error."
msgstr "错误."

#: class/class-mpwp-gateway.php:545
msgid "API credentials are not valid"
msgstr "API 凭据无效"

#: class/class-mpwp-gateway.php:547
msgid "Page, action not found"
msgstr "页面，未找到操作"

#: class/class-mpwp-gateway.php:549
msgid "API request limit is exceeded"
msgstr "超过 API 请求限制"

#: class/class-mpwp-gateway.php:551 class/class-mpwp-gateway.php:553
msgid "Server error in MugglePay"
msgstr "MugglePay 支付中的服务器错误"

#: class/class-mpwp-gateway.php:574
msgid "MugglePay acceptance mark"
msgstr "MugglePay 标记"

#: muggle-pay-for-wp.php:64
msgid "Once every 5 minutes"
msgstr "每5分钟一次"

#: muggle-pay-for-wp.php:99
msgid "MugglePay Payment Voucher"
msgstr "MugglePay 支付凭证"

#: muggle-pay-for-wp.php:102
#, php-format
msgid "Transaction ID: %s"
msgstr "交易号: %s"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "DFOXT MugglePay For WooCommerce"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/hoythan/MugglePayForWooCommerce"
msgstr "https://github.com/hoythan/MugglePayForWooCommerce"

#. Author of the plugin/theme
msgid "hoythan"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://merchants.mugglepay.com/user/register?ref=MP9237F1193789"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "MugglePay is a payment API for online merchants with high chargeback "
#~ "rates to receive money safely and anonymously through accepting "
#~ "cryptocurrency."
#~ msgstr ""
#~ "MugglePay 是一种支付 API，用于具有高退款率的在线商家，通过接受加密货币以"
#~ "安全和匿名方式接收资金。"

#~ msgid ""
#~ "A payment gateway that allows your customers to pay with cryptocurrency "
#~ "via MugglePay (https://MugglePay.com/)"
#~ msgstr ""
#~ "允许您的客户通过 MugglePay（https://MugglePay.com/） 使用加密货币付款的支"
#~ "付网关"

#~ msgid "DooFox,Inc."
#~ msgstr "DooFox,Inc."
